應承我，永不放棄直至特赦手足及餘下五大訴求

不放棄意思唔係淨係鳩行遊行，我哋要不放棄俾壓力政府迫令妥協，直至全港攬炒

攬炒最正

利申：有車有樓（供緊）

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

616果日已經應承左粱生
雖然梁生的遺願已經發成左 (撤回惡法)
但係仲有好多手足的願望

大家一齊行落去

本身無罪何來特赦

推

好，我應承你

區選贏左 已經完 手足十年後我都會記得你地

警甴
習曱甴
習近平

準備好不合作交稅未

起碼兩個女仔比黑警強姦後懷孕

中共唔槍決黑警我寧願攬炒

呢個目標我冇變過，放心

不嬲都係

供還供記得定期換下美金

是放人, 不是特赦

五大訴求都背唔掂

RESPECT and +1

5 demands not 1 less